武俠世界入面練大隻係咪無用?

硬食拳掌用內功抵銷
攻擊力又係睇內功

肌肉好似無咩用

練完大隻東方不敗都打得死

你睇哂金庸未? 裏面咁多主角配角, 有邊個一流高手係大大隻? 大舊衰俾貎似瘦弱的主角輕易ko就大把.

有暗器 有點穴 有用毒

唔係下下死力既

美色都搞掂你大隻佬啦

喬峰大隻

廢柴先會練肌肉
有內力一掌打到啲內臟散晒

所以華人武俠片俾鬼佬笑

楊過日日海邊舉鐵
你有冇睇架屌

star war都係武俠片

喬峰點睇

肌肉=外功
都有用架你睇洪七公後生就係靠天下至剛至猛既外功

老左學九陰佢先至內外都勁

降龍十八掌好似係屬於外家功夫？

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

燕南天

切啫啫啦梗係

肌肉梗係有用啦
類似金剛不壞呢啲都係要靠肌肉硬度同密度去做防禦
肌肉量大啲 啲外功都威力大啲

利申：武林高手

毒撚幻想既世界

咪輸俾掃地僧

成本書最好打係掃地僧。而且你唔記得佢兩個義弟咩身型。

比天山童姥調教完，其實虛竹都大隻返d